[免費][祈願]東密護摩祈願

大家好，皈依佛子多年，之前都有開post解答一啲佛學上既問題
近年修學東密真言宗（又稱唐密），完成阿闍梨資格，希望將學到嘅嘢幫到巴絲。
日本寺院做一壇大概¥3000，免費儘力幫大家試下做，亦俾個機會我練習下。
暫時預每尊十位巴絲可祈願，額滿即止。
如果有其他查詢都可以問下，幫到盡量幫。但都要了解清楚咩事先，凡事皆有因果。

報名Tg:Buddhadrawing
少少宣傳 佛畫ig:

整合：
東密係日本密宗，總本山係高野山，唐朝已經有。

有健康、因緣、財運、福德等祈願，做法係護摩，幫你祈求啲助緣，等你順利啲達成目標，少啲障礙
之前中大都有帶團參觀過
點樣做？打算先做三尊佛菩薩，每尊做七壇護摩為一循環，每位巴絲會有一支護摩木作祈願，八個字為限，例「家人健康，諸事順利」等，你話我知，我會寫落去，之後祈願個時就會燒咗去。
唔需要你時辰八字，有名就得
1. 吉祥天 - 祈福、順利、增益（名額十個）
2. 藥師佛 - 除病、健康、息災（名額十個）
3. 準提菩薩 - 滿願、諸事圓滿、息災（名額十個）

簡介 - 咩係東密真言宗？
由印度傳黎嘅佛教宗派，係唐朝由「開元三大士」金剛智、善無畏、不空三藏帶到中國，其後日本僧人空海來唐學習，惠果阿闍梨竟破天荒將金剛界、胎藏界兩部大法傳空海一人，將唐密帶到日本，創真言宗。其後，就有三武一宗滅佛，唐密僅存於日本。

咩係護摩？
阿闍梨召請本尊至壇，將供物投至火中供養本尊，並作祈願，教義上同印度教不同。
護摩本係日本樂天買，都幾貴 不過希望幫到大家，亦俾個機會我練習。

我幫到你嘅始終有限，建議同幫助再多，問題都係要親自解決。障礙少咗，條路都係要自己行，否則你只係逃避。

留名先

留名
PM巴打

頂 依邊冇PM

Tg:Buddhadrawing

以上聯絡方法

學渣留名 可以祈學業？
有冇得增益智慧 求學業順利

都有嘅，有人會修虛空藏菩薩，對記憶力有幫助
前提係你要有個學習目標，而你肯試

巴打係米八個字，"學業猛進，武運長久＂o唔ok，唔該曬巴打

毘沙門天唔會更好咩

利申：學佛得半年多D

如果係學理不通 我已經幾俾心機讀
係未開竅
諗諗下好似祈姻緣好 急切啲

毒撚留名 祈姻緣

原來係師兄，多謝建議
一般黎講，我地都主張做佛部或菩薩部嘅法，天部比較少，因為仲未覺悟，要做得非常非常如法（吉祥天我有修開，所以唔怕）
毘沙門天本願係護持信奉佛法眾生同施與財寶俾貧窮佛子，係西藏成財寶天王相，所以見香港佛寺都有四天王殿，同祈求學業嘅願望唔係太相同
而虛空藏菩薩就係空海（弘法大師）曾經修過，可以增強記憶，亦係真言宗多人修的法，會更容易相應
希望答到你

咁你應該去上d短期course，去上d「學習方法班」，要學思並重先得
你tg我兩樣野：
1. 名字
2. 八字祈願

多謝巴絲支持，如果想試下祈願，麻煩tg我兩樣野：
1. 名字
2. 八字祈願

其他問題可以係度問，試下俾d建議，合十

修係咪要念咒
上網搵左資料 見有虛空藏菩薩咒
有埋讀音 係咪跟住念記就可以
虛心求教
利申：
凈係起讀小學時接觸過本佛學書同記左段波野波羅密多心經 之外都無接觸過佛學

個法叫虛空藏菩薩求聞持法
老實講一句，我唔建議修
因為一黎巴打無正式傳承咒音，二黎無觀想，三黎根據善無畏三藏《虛空藏菩薩能滿諸願最勝心陀羅尼求聞持法》，要每日念一定數目，仲要唔可以有一日中斷，夠一百萬先有成就
現代社會比較難，不如俾心機背書好過 除非你有好多時間

嘩 原來要唸咁大量
愚弟都係多花時間鑽研數理
佛學真係博大精心
真係都應該無咩機會學得咁深入
都係請你幫我祈願算

仲有幾個位，麻煩巴絲tg我

以日本來講，由於受日本戰國大名 上杉謙信信奉毘沙門天，每次乜拜完先出征沙埸，在一生中幾乎沒有敗仗。而中國唐玄宗曾多次出征時，把毘沙門天畫在軍旗，才能平定亂事。

而且在日本新瀉和米澤有毘沙門天的寺，是供奉毘沙門戰神形象而非北方財寶之神形象。

故，信奉毘沙門天，有助在試場上所向披靡，一試功成，金榜題名之用。

多謝巴打，請問是唐密真言宗傳承的毘沙門天法嗎？
新瀉的林泉寺屬曹洞宗，米澤的真言宗豊山派(新義)，我學的是古義中院流
傳承可能會有少少出入
因為我係根據中院流毘沙門天護摩法本上的「表白文」回答的，上面祖師無寫求學業，我都唔敢加上去，很抱歉

多謝巴絲支持，吉祥天護摩名額暫時滿了
下輪將會藥師佛護摩

答你唔到，好耐以前先係香港跟過大師，而家自己睇書自修。你學得仲深入過我

不動明王呢？

準備第二輪，因為想搵其他阿闍梨共修，要夾時間
會相應d